[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (71) 邊有人會抽 中二王子..

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 等14號半週年

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

掛機weak了
希望聽日會見返會腸

新手留名

jaga

用雲XX嗰隻+四天party card開咗射體可以殘血唔死

唔洗打raid個人一身輕哂

落多隻坦用愛豬西睇下點

嗰陣隻彩花關哂所有buff技
對位直接行上嚟holy個二王子
點會估到

唔駛TM12 -1-2都推PO 推得咁快

佢四天68 未點齊土Killer好似74定76先得

你咁講不如用埋射擊卡

我守隊都試過, 因為唔鍾意彩花站樁 但係我彩花得79唔係好掂

我上齊射擊愛誓同臭丁不過守隊唔會有人咁做

愛豬西咁多人用 射擊卡就真係無人用

唔緊要
土忍最少閃到下

見到弓佬個死人樣都唔想用

彩花真係好撚柒煩呀

我用射擊卡都唔用風精因為魔力

真

但係對位一個阿格/冰劍就輕鬆秒
所以先估唔到中伏

呢排打唔少彩花,唔係贏唔到,係打完之後你啲技都用晒

都係睇隊型, 好似我張濕婆都係俾赤法用

好運就一下秒咗佢
唔好運嘅就大補 補 補 復活 補 補 補 我補佢老母

一係隻坦甩仇 一係AOE 秒

只要放頭位唔揀lucia咪冇事
problem solved

所以先諗住整隻基加上去虎鐵

其實而家都少咗好多風鎗啦

土忍要放守隊陰人 仲有好多人睇少佢

二王子都係,啲人見我放雜魚就上嚟撞我

場地問題? 近呢兩個場好似唔係好發揮到 ARENA 仲要射抗

琴日守4個1動 土忍同土法乾哂ap tp無得睇replay真係好可惜

唔太夠力佢可以做到嘅野黑肉都做到

而家好耐都冇遇過呢個問題
大大力打死哂對面
補都補唔切

我守隊無得守, 打手選擇太少 仲要兩隻都極易比人針對 彩花又未升好

而家冇破防嘅角色真係出唔到場

聽日就放去守隊玩下先

所以見人吹25仔我真係諗唔明

咩隊

咁佢贏黑肉招四連擊爆土法既

但係黑肉用活性孔就會衝去自殺
風槍識留後幾好

呢個係TM2? 當然係眼鏡流

眼鏡暫時仲係太屈

25仔未出場已經收皮啦
未見過一個係勁嘅

所以我先要QUICK + 愛滋坦 你估貪得意咩

打土法而家好少會放4連會放地圖炮
主要係話就話射擊角,但雙鎗描述係近戰AOE形,所以一定會行埋去好似黑肉咁,所以而家呢個場算好咗,因為上高台會卡高低差唔會行近射

期望sasa+2射隊連chain會有翻少少作為

活性孔.........

佢好似啱啱改完AI?

阿格/二王子+光戰+眼鏡
阿格就秒埋彩花
二王子可以係彩花補到第二下之前殺到個坦

個樣咁撚柒都要收皮啦

唔知,總之一定會行近唔係都唔洗熄咗招射擊體勢

呢條撚樣係唯一一隻水赤法都秒到既火屬角...

無人打得郁sasa嘅話就唔存在ap問題同埋我準備有冰法trust

你都話可以quick
我已經雪藏咗好耐

吸血/遁一下車爆你, 好似係

你只係太多勁嘢唔駛用高風險角

攻隊黎屌打所有斬/魔隊

包括GAY 加?

弱魔之餘仲要水屬場
真係慘無人道

而家冇降防/貫通真係唔好話自己係物理打手

唔包

邊有
角都冇咩邊隻

明明眼鏡都有+CT 技

佢同阿格都係玩狀態
但係阿格坦佢咁多已經贏幾皮

女人 男人

好想要堅牢真係要買定碎先

招LB好垃圾喎
仲要放得嗰一下
加CT又唔係多
見到都唔想升

佢玩狀態要97 Faith,又唔似阿格咁頂得魔攻

玩狀態要高FAITH, 高FAITH 驚食魔 佢仲要低魔耐係咩玩法, 我諗唔到佢個design concept

但係佢未突3之前應該都冇鐵巨人咁高斬耐

範圍嚟,我覺得兩隻角行埋一齊再放應該有效啲?

鐵巨人張卡物攻限定,好難用玩得物攻都會上臭丁先

斬耐唔係d咩大問題而係佢魔攻 土法加sasa必需品

係咪唯一一招純SUPPORT LB

獅子王算唔算

但係另一邊基本上都係物攻打手活性孔
啱啱講呢招就係想當quick用
配合到黑肉上前

個pool仲係到

真weak 你地3p啦

頭先同你玩咗4000石 收手 等下次歪中

聽日leave

唔好再提喇
嗰4千石乜都唔中

仲差4萬EXP先20到光戰LB

而家先留意到獅子王招LB
會唔會太廢

真不過頭先真。手痕 唔搵人對抽下我怕自己一個抽鳩哂d石然後棄

7點起身

根本隻角都唔存在

50%減傷 + 吸仇 做Arena 坦 OK嘅公會戰有兩動就不了

又串會腸 心地好差

互含, 好GREY

唔講都唔記得
即刻升埋上20先

而家因為成日帶呀妹出去打所以停咗冇升

呀妹有咩好 升咗99lv無用到

關事架咩

冇人對抽下可能會抽到課
起碼而家止蝕

唔知點形容,我得89lv 但唔知點解好勁,我都唔明

你當高火力版彩花

個罩

聽日就突滿了

你兩個真係好GREY

我用過幾場 俾人aoe掃死個問題好嚴重

做坦頂3下
可能光盾愛誓都好過佢

我隻阿妹應該得土法先掃得死,好似有3300血

你無坦 據佢哋所講呢個場識留後, 好似係

原來係我過隻廢

張阿妹咭又係痴鳩線既破格SSR 咭

阿妹又好J又大力又識奶
真係勁到爆

我係用呀妹先重拎到星,唔係練咗佢我一早已經跌落下游

你玩魔抗隊專打魔攻唔得咩 我依加都係揀咗物攻隊打二動先諗魔攻

張卡真係好屈
一路都抽唔到重覆
而家仲係1突

魔抗好難玩架一場還好,第2場好易冇Buff然後出事

VCARD 隻SSR COIN 有得換碎喎

邊有咁多Coin

如果第一場穩既其實無乜問題既 始終呢個位9成對手都勁到仆街, 拎多3過3粒其實我覺得已經係BONUS

3萬石補底都無UR 係咁中重覆SSR 咪有

之前換咗嚟突hp卡
而家睇返夠換嚟突多下

想要奧丁/石巨多啲

隻boss都幾難打

手動一場殺龍
隻龍反擊都反到傻

之前抽左44000條女而家找數

個個都中堅守

我中雪原

眼花睇錯做粒玉變咗雷鎗個樣....

我中兩師徒卡

royal rank 6 hard quest 係咪有得重置一次？
點解打晒10次冇得重置嘅

佢係重置個碎關
唔係重置個10次

我都係雪原 抽多張就突3

me 中花嫁，但得一隻魔攻 u know what's that.....

詠速卡+水卡

蒼穹

日日都min pay ssr都冇

公會跌到27
啲爆肝大神呢

我最期待畫面出現了

棄 88

啱呀，養中二好鬼貴，不如棄

光盾vision卡原來係魔力卡
終於有ur 魔力卡

會長唔係度玩黎無意思

諗起半個月後比中二王子屌打就想棄

一晚跌20名，唔知咩事

刷緊金斧黎刷粒紅色舊野

因為啲人訓覺就長掛

會長潛心修練今晚拎6星畀你班冚家祥睇

去到尾其實鬥多中二王子

純high score一定係 乘多一次1.36真係無得追
單純鬥累積分就真係睇個公會有幾多人肝箱

差成900粒紅色屎
真係肝齊63張金斧圖都未齊...

純鬥累積分 都一樣爭1.36
Auto 唔算肝 , 都係掛機
大家都掛30支水佢多1.36

大把人抽完中二王子都唔諗住掛

求意見，如果攻隊轉sasa斬抗有無得L?
有堅牢、siren滿共鳴

因為高Lv公會唔算多斬，而且其他大神們都輕鬆清到

金斧肝俾邊個用
風斧？

定係淨係要紅色屎

我個UR頭盔唔夠紅色屎

係
風斧無乜興趣

ios 今日都係排第5

睇黎少人抽二王子

排行榜個人13500上可以排頭300，冇乜人抽/用二王子

g持

呢隻驚過完頭兩日都抽唔中就會開始唔想抽

你條仆街我尋日打咁大段嘢你潛水

拎完活性孔 大家會練乜野舊角 ?

會腸 兩倍碎打左未

唔計強度
隻中二王子畫得幾柒下，男人老狗帶隻金色面具想點，你話帶面具嘅sasayaki就可愛啫
更何況又唔係真係勁到屌打全世界
話唔埋下次就buff隻港女剋返佢轉頭

i搣屎u蘇much

你有乜舊角未升

SSR, 準備特別公會戰

真 過左冷河就等歪中

等你見到99齊裝先再講呢句

有冇3隻男人, 冇就練定先

淨係升左 暗拳同彩花
5關碎 諗住打眼鏡 X2 , 足球小將, SSR 雷盾 .
之前SSR碎卷都未換

一吓斬死晒啲打手已經夠屌打
仲要有命中+40%, 迴隊都照斬
真係要有盾先頂得住

今次唔係好吸引

睇二公子分析好似幾厚血

唔知半坦build斬唔斬得死打手

唔通咁快要俾人bin c
有無得收返呢句？小弟都係抽唔中先語氣重咗少少

認真作為一個GREY佬黎講
我都覺得今次中二王子幅立繪有啲柒
係強度搭救

K巴抽左？

琴晚睇晒

係想諗重有冇其他方法

落返愛猪西再試埋中級同pvp，效果好啲，但係4眼妹轉完裝備都係有少數硬直問題，好奇怪

依加個個都係光戰光盾兩下一件坦都夠死 仲有機會掃死埋隔離啲打手

其實想講啲人嘅服裝設計都唔係好掂
睇下夏天出泳裝ver救唔救得返

未

活性差70碎

抽再幾pack唔中 過埋今日就會覺得好蝕唔再抽

快啲出世

真係要岀都要有位唔急

好似第一戰分男女？

泳褲version

光盾而家都無咩人用
個公會好似得返我咁on9仲用緊
隻sasayaki又未升好

有冇試過會計妹企中間

正常性向嘅應該會諗咗啲女女嘅三點式泳衣先

就算出男角咪又係着條短褲背心就話泳裝
夏日呢啲都係D女先多D野睇

男女都差唔多

連會腸都要捨我而去

日版好鐘意出完泳裝之後出花嫁裝

升齊了

冇好驚對面中間愛猪佢會直行

雙倍碎

一係用魔劍再推到佢快過阿格, 咁就一定會痴埋去開魔耐UP

dllm一樣

cls 最撚廢嘅卡

詠速卡

勁呀，兩張詠速，冰g永遠唔會插空氣

Gay 佬

要冰g減5防 仲要用魔攻卡

琴日開始計抽到5張詠速卡
強烈懷疑俾隻驚針對

啱啱個EVENT SIREN 咭不知幾有用

點廢都唔會廢過蒼穹

用Diabolos 速度太慢，要轉用濕婆，同時啊格要轉用土巨人先可以

冰g就係跳上去避對面技先勁

之後插空氣

隻game d 機率有古惑

過完個event一樣變返地底泥
都係咁廢唔洗分咁開

活性孔再插過

蒼穹3星

咁咪fit哂囉
有咩問題

俾4眼用 又有水耐, 幾好呀

地底泥唔好扮上菜

我寧願中SIREN 都唔想中雪原 啲刺角咁既樣點攪

same
夠碎但係唔想哂幻球突
呢張卡老是常出現

下個月就變神卡

開SER 果幾張UR 咭全部都奇撚怪怪咁

有得分解做coin一早分解咗

女主都係水屬 SIREN 咭又贏

用堅牢好過啦
得佢一隻水屬角

佢有2隻先咁口響

水月....

四眼1V1 可能就係贏個幾點水耐

有計數妹既人先傾到既話題

俾夠半打你

你不願面對

水赤唔當係水屬

水赤太傾向SUPPORT 兩個副職都唔係攻擊型

我build坦啲頂物攻秒唔到好過啦
係咁hard sell我垃圾卡

如果佢時魔係QUICK METEROR 應該會勁啲, 可惜係HASTE QUICK COMET

依加擺明最勁就係計數, 梗係要防計數啦

岩啊 出張防水防魔卡 抽爆佢全家

公會戰有bug，如果對面隻回角殘血，即使係有AP角打佢都只會用普攻

貓同怨巴或成最大贏家

又係啲垃圾AI調整出錯

係, 日本仔話係改AI後先出現

一定唔關我事, 我隻黑肉係1/0血

過多十日就俾中二王子打哂啦
不如抽定堅牢好過

補Link保老母

仆街
琴日唔記得投票
主角少左1票會唔會輸

是但啦 你都就棄

裝咗件Ribbon之後,係完全免疫Stop,阿格唔會再Stop中人

牙格瞬間變柒頭

+5係 50stop耐？

突爆先啱

boss 戰拎唔到高分...

Hard Boss auto 1 round 清有D 難度

30 Stop耐,但已經足夠將兩隻97 Faith Stop機率變0
算式問題

王關要清埋d細怪先高分

痴線有冇得回水

官方既平衡方法係完全廢左隻野佢

咁光戰咪仲慘, 冇埋招stop技

最多咪整一件+5
我連一件+5都唔知整唔整到

阿格仲有斷手技同沈默技，所以係廢光戰多啲
升完可以用番牙rain做盾

+0已經30 Stop耐到,係冇回避

直頭轉魔劍副職坦埋魔好過
忘記左招stop斬佢

+1 10lv 8耐咋喎
5星就30耐？

會長 我唔想課金買碎

光戰點解一定要玩stop

兩個97faith唔係4x% stop到咩
總合faith x0.25

抵啦

啲小怪搞到ai亂咁打

要x2 30 stop耐係直接-60我記得

同+值無關 同戒指一樣

+係+回避？

yes

雙倍正喎

又諗起二公子尋日叫我驗眼 明明有dodge type 嬲

雙倍都係10場喎
唔似你r10以上

咁難得贏番次
點知冇人睇到
橙

4眼妹遲早係咁miss都似

搵人升好帶隻戒指黎試下就知

叫你驗眼係另一個原因

Hkffbe 頭10

轉會了

斷手同沈默好低傷

阿格本身已經唔算痛

我見得招不動可以拎黎-6秒彩花

衝呀唔好虎頭蛇尾

你地會唔會太肝雖然只係掛機

冇人話一定, 但事實上stop斬打魔隊係好勁

我哋1.5人哋個個2.0 車尾橙都見唔到

想課多幾packs抽多d ssr碎中到40中2碎就收手
你地點睇

流魚青

唔好做傻事

12pack thx

點都唔會痛得去邊, 淨係可以用嚟玩狀態技
不動都好難秒倒而家啲彩花

官方就係覺得依招太勁，ap用得算少，又大力又狀態

我地好似得幾個中
btw都係夜晚訓教掛機姐

2.0速掛機呀

又唔可以話完全廢左隻嘢嘅 無乜可能3隻都裝

我覺得可以抽到突爆
2000石中一隻=平左一半

以為你講緊倍數1.5同2用嘅水咪一樣

d碎太貴買唔落手
玩基加個d點落到手

唔好，認真，我有版你睇

Youtube 都好幾個炒晒

用晒d水就見真章
個個都課水玩咩
10幾日訓覺掛根本無意思

要刷突發好難由佢夜晚掛

你點同 你都唔想抽中

無碎要買

我40萬分,自認唔係拖油瓶可以刷突發

但都唔係一刀切掛 4x變0啵

個蝴蝶結係咪擋埋魅？

如果係咁即係叫人唔好玩多元 玩晒暴力輸出算

唔係你死就我死

之前有儲開水嘅人點會無300支水

我24草 gun唔到了

其實裝件Ribbon會少咗好多防,變相你阿格斬人都會痛咗

開突發商店自動停嘅話
係咪一出就會喺慳電mode彈番出嚟?

normal打極都差廿分

基加40碎食我12 pack

即刻刷到魔隊每人一件，追撚返阿格黎轟
不動無明劍丫嗱

斬下風角威力都唔錯既

我覺得佢就算留返10%機率都好啊

0%即係比人關左佢算

好似只係慳電模式撳粒水晶會見到突發商店
唔使特登出home睇有冇
我都唔係好肯定

唔課有300支水係hea玩
掛防具書燒水是常識吧

你有碎要買咩

基加

到最後有幾多人會裝ribbon吖
裝咗trust就要裝甲, 但大多數trust甲都係廢廢地

又係貴到唔知買唔買好

你本身突4唔洗啦,我係差少少突4先買

阿格除左不動無明都唔痛既 要斬角大把好野啦

不過未必咁多人會裝件野就真 裝左就會比其他隊食

但個打壓方式我覺得唔多健康

突4嗰個係tm1嚟
我應該突2多少少

咁都岩 要咁樣針對Stop斬就要犧牲好多野

但真心觀感麻麻

唔課又唔癡人場叫唔識玩

課

光戰一定裝,因為本身運高,有機會玩-6回避流

唔准你咁話我會友

我都係得廿萬分

中二王子連 盜賊闇X紛都無, 得招虛像
又裝唔到賢者帽, 其實迴避力好似唔係好夠?

咪話可以裝ribbon囉

點會唔夠今次件Ribbon 係15 + 10回 帽咪又係19+8

彩花鞋+RIBBON

剩係個樣都已經係噁心既極致

你隻中二王子升到99未

裝25 +刀12+回15+虛25
夠閃?
唔想裝卡推

黑人問號gif

我黑肉用曬運咭濕婆咭四天都閃唔到, 如果純閃既點都唔會夠

同開咗煙幕嘅黑肉差唔多

如果中二虛像幫光戰放 光戰又有Ribbon,以後真係堆少啲命中都出事

其實都係用黎閃一下會計範圍再上去秒佢
好似係

黑肉個運夠唔夠COVER 番

會計啲命中

中二高運過黑肉我記得所以未必

最理想係咪𣊬身斬埋去搵靚位放破防

現實係一嚟就會破防,二王子都係咁,一嚟就十字斬

SET 到垃圾打靶仔咁高數值 棄了

我地呢到有邊個有練中二王子

中二睇技好似係拎黎打壓光戰

但其實係出黎幫光戰手

暫時飛雲最快啦,重要有滿突Diabolos

用番R命中咭

招破防又係要自賤
唔夠HP 好似仲要出唔到

LB 吸番

得2回一場完你驚乜Q
驚基加斷絕虎鐵好過

等班高手試下先知

一陣又弱智AI

秒到打手就得十字斬係範圍問題又冇破防先垃圾

GAY 加好低運

唔得咪buff到得 100cost有特權

抽未

要靠各種命中補正

琴日屙in咗4000石

聽落好似幾勁 咁你有無練
不過官方果隻80 lv 太廢搞到我印像有D差

某隻光屬100COST 除外

點解你講到隻野人人送咁

唔抽啦,官方個隻廢在80lv但數值同99差好遠,你有撳開白值睇就明

過隻顯示錯誤啫

600碎, 每粒100 要60000

最特別既地方咪唯一一隻LB 都無既UR

真係中咗都無石練 儲石下隻100cost咪算

100cost在佢稀有程度

課金抽男人真係不了重要係隻傻鳩

OYO/未婚妻
DLLM 啱啱醒起未婚妻又水屬?

用活動卷抽咋
你班友仲想點

我要100cost女呀 se成班死gay佬

國際服有得抽,100石1碎

DLLM呀
再講退會

抽唔撚中

問咗飛雲巴點突爆未?

傻鳩

武器攻擊抗性唔會反映響長按個個stat度？
着左抗斬5無加上去既

傻仔先玩國際

唔疊

會 你用緊邊隻

me too
樓上班9C9

疊咗sasa口罩？

Sasa, 堅牢＋光巨60斬抗，着UR頭無加到

我爭啲用咗400卷黎直接換

隻野用黎區別非洲人同RJ人

噢梳........
謝謝bye

係咪同trust疊咗呀

而家升上10，hehe

覺得隻GB開服試水溫，點知failde咗

宜家連復刻都冇，應該完了吧

燈到復刻另計

打左半年碎

火伯差60

暗拳70

300日姐

基加親生仔唔同
半年後中二個頭都唔知飛左去邊了

點解暗拳咁難中

原來把刀仔有35回,唔講都唔知

諗升土法，但有好似冇位入

定係升隻足球小將玩野

光輝XXXX一定襟住中二黎打

會腸由今日開始燈gb 收皮ok?

就黎有up pool，應該係

咩刀仔

件Trust幾有潛力 想要一隻

2000石

改圖

之前提個把20回 +5睇上面圖話有再附加15回

偷圖

正常應該復刻，又冇，應該俾棄

低好多攻
不過依加仲提咩閃避流改咗名叫搞笑流啦

把刀 附加應該係斬攻+15

啲人仲屌緊SE出得少男人呀

係，防衛

笑都攪唔到 我想濕婆咭都唔落了

咁真係少，計返比例ur既話

出左一日就係咁串我隻中2
唔想玩了

ai醒撚到兜左兜後跟本唔需要上命中裝

傻鳩先用
因為我中唔到

咁姐係佢寫錯

點會,
頭先F巴一直講佢既優點

最撚正係衝埋去開天刃 唔識轉方向隊個背脊俾人打

仲要天刃係秒唔到人 我就黎熄撚咗佢

好明得佢可以一下炸晒啲盾

2020

出啲廢男UR一定冇人課金
所以出親都一定要勁(除咗25仔條傻鳩)

有無2020都係秒唔到㗎啦

連發次次打黑肉都係因為活性炒車

天刃一下都死1-2件

25勁㗎 如果隻game無破防呢樣野

唔死 天刃爆擊突二迪亞保羅咭都係3千零

唔好彩嘅話就無得連發 要衝入中間開技 都無得岀翻去 你地有坦應該好好多

你啲豆腐渣工程。。。

hi mega 同tbr 安全好多 以範圍黎講

中二飛過去天刃

唔用啲呀波卡得2xxx

我死機射抗,所以對親活性黑肉都係天刃斬我

個個係度笑25仔 光戰不知幾勁

出大波佬反而有機上排行榜第一

你唔好成日掛住個大波佬啦。。。

有預感佢會100cost連發

唔會 要俾班金主回氣

主線個3D太7
一定唔抽

其實個3d整到巨神兵咁都唔會抽。。。

中2型幾多

我抽唔中嘅角一律唔型唔靚唔勁

佢出得自選卷 80cost角實少左人大手追

盡出限角同100cost比人追

未中 唔係抽唔中

何必要咁樣減少自己生意

其實GAY 加好慘, 連50碎片關都無, 又無消費任 中二易養過佢少少

我本身有2突gay加 都唔想練真係太貴

想練但練唔起

但基加暫時都係最強
見會長秒後排咁勁就知
係佢組錯方法姐
好似係

之前7石包有基加碎好吸引, 但諗諗下都係揀咗彩花, 基加多40碎都係下年先練得完, 完全無意思

其實中2出黎係廢既我都唔會後悔
以後當休閒玩

以後改口唔再棄 係休閑玩？

放心啦,100 cost除咗GB都一定會好保值,遲下送埋個80 MA關俾中二,以後100 cost又可以做另類限定吸金

或者佢諗住每半年一隻100cost

唔知呢

100cost常駐
100cost限定

輸出打手未必保值啦
不過今次之後真係唔追角了
無班R8咁有錢
R7升R8要成4萬幾有償
我課多幾pack都未上到

可能每隻100cost都有招 減耐/防大範圍AOE

55
無課轉完有課唔捨得棄

80MA關有冇話過係100cost限定？

定純粹buff基加

100cost限定冇十萬石都唔好掂

我重差4萬有償先上R8

冇,佢想Buff就會加

好快就同FF14復刻合作

係 之前無為意
原來要咁撚多

次次都10抽中想課金支持都唔得

差咁多 多謝課長令我有遊戲玩

準備課金買碎啦你

我等OYO

好親民

個個都等OYO 實變公廁
都係唔抽了

咁100 cost 二王子我信佢會定時buff

80lvl master再加下攻/破防

咁你抽黎做乜
齋J

基加有碎關喎....

中二病依加EVENT 度果關GAY 加邊有

噢，知你講乜了

OyO

金髮短褲露波槍妹

我唔信

我差萬6

佢地唔會再整死多隻100 cost

下隻應該到1jer年先出光輝都似

宜家係想知光輝點樣由ffbe再黎到 wotv

由一個神變有兩個神既世界

差幾千到下一rank

11>12?

你下一rank係乜？

下一rank係仲未可以reset 2次碎關既垃圾rank

rank 9

課左金抽5UR 冇野好抽又冇野升

R10 又多勁多野
本身all in中咗中二王子應該會忍唔住狂課金黎買石
而家唔中就變返間唔中課下體水就算既心態

都係課優雙倍石PACK 算, 課定等OVO/未婚妻

計計下法國自己課咗好多
好彩冇中中二王子
唔係嘅話賣身都唔掂

壓Rank

R10 我都唔記得要幾多，好似50萬石total？

多咗陸行同re關已經夠

雙倍石課晒最正

成個公會得我同你無壓

就算中都只可以慢慢養

連續兩三隻角追邊搞得掂

學會腸咁講
呢啲叫慢慢升

agger
都係sh等OYO
唔好再手㾗抽喇

未打8章3

睇完啲炒粉抽片，根本係唔會中

普通二王子就係咁出

成個8 章未打

人人都唔洗用虹片

今晚試隊 預我0

ios 排名跌落第7

光輝佢地殺左皇帝之後食左解藥變返普通人等緊老死啦
點知又多壇野, 雷根唔知係咪已經死撚左, 冇左永生好易死咁

中二王子招菱形破防要消耗HP
我巳經諗到會有個情況係比人holy打到殘血唔死
諗住絕地反殺 1打3 點知唔夠HP出唔到
唯有出LB打落隻未破防既光戰度

個新角抽池pu埋舊二王根本就on9

有坦點會俾人Holy到得3移

留名睇ur大王子pick up ssr王子

分身無料中臭丁

個故事邊到有得睇？ 上網得間介

有個YouTuber 十抽三隻UR勁興奮逐個襟

出左三隻二王

要打FFBE
故事好鬼長, Season 1 打六盟傑
Season 2 七盟傑超越著甲既自己同主角一齊打皇帝
Season 3 宇宙大災難, 地上最強雷根都俾人秒
所以完哂故事個陣, 佢地都相信當基加700年前已經戰死左, WOTV 可能用基加回億整返個八盟傑event, 因為仲著住甲

FFBE 第一季故事係好高質
好似除左玩隻game 唔覺邊到有得睇

今晚唔用拉瑪達，轉grey用冰劍
所以預我0星

今晚彩花轉時魔試下, 預我0星

今晚追撚住啲必中隊打, 預我0星

今晚0星

一向0星既表示

新手0星

各種可能性
1.坦第二戰無吸仇
2.唔知點解分開左行
3.隻坦比某隻黑肉秒左
4.對面岩岩好範圍淨係打到中二
5.吸唔實甩左仇
我都係9 up下物認真

今晚唔打
預我excel

咁講隻隻打手都有呢個問題

上網有人話佢換甲穿越去到wotv

等我睇下重有冇咩網睇

唔想打ffbe

今晚插女

0星

女？

冇打錯，已check

以前試過有新手掘石幾日打哂，痴撚線

無石買碎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

FOUR

Fall

pvp見到tm1 隻水劍俾我打完一下放消血攻擊 放完就死咗我一直以為係跟現有血量%

背水一戰

好似BUG 撚咗, 以前會唔出 手動都會灰咗唔俾出

咁撚鳩

我又未試過咁喎正常唔夠血應該出唔到

尋日我打隻二王子都以為我眼花

今晚對琴晚對HKFFBE個隊,可以睇到佢地守隊

0:90

輸鳩咗

對blackstreet boy

光戰唔記得轉番暗精 GG

你地有無一日係轉齊野

大神又串

唔記得呀妹突滿咗6:01 先撳個突爆掣

小妹碌鳩就真係大

Fu 他

隻boss係咪會越打越勁

唔係

唔通改左A.I.
真正亡命一擊

Auto好唔穩定
無啦啦一場滅左團

可能反擊多左

其實係睇個boss反唔反到擊
如果你係咁打佢
佢又係咁反到就好易中伏
用彩花嘅表示而家好穩

auto打有彩花都易中伏
同埋AUTO好難一場殺龍（我唔得

見到個大王子倍率之後拎走咗佢
而家二王子,黑肉,猁,彩花4個打
基本上完場都仲有十幾turn

會計妹補血個優先度冇我想像中咁高
好多時都係群補一次 之後就專心打王 唔會再補

其實一場清唔到係唔係應該用卷

yes , 我都用左會計但唔多補

我都唔知佢個優先度係點計
明明打公會戰/pvp一冇血就會出
但係之前打條龍嗰陣
成班冇血佢都唔肯補
垃圾AI

我二王子40猁55 打撚

有時單補幾下就彩你有味

4眼妹: 我打手黎你當我補師

緊係點都auto
殺完龍有材料
auto得啲幣

用啲1 turn殺到嘅陣啦
有冇加成反而唔重要

用卷得幣先啱

ai係會打打下出技打小怪

好唔穩定

鬼叫佢識瞬補咩
對佢救人有期望都好正常

一樣有料, 畫面分開結算

其實4眼妹件trust技 瞬間轉移法 有乜用，同敵人互位有咩作為，我真係諗唔到

整隻坦返黎咪仆街

手動

係喎
用卷係幣會少啲但一樣有料
咁一場清唔到應該用卷好啲

手動拉人番黎魅惑

但係兩格距離仲要詠唱
都好難用下
要對面郁唔切
換完之後上去秒後排
自殺式攻擊

要唔要Open Book 比你地

原地對隊友唱完再行上前
利伸, 未諗到有咩實際情況要咁玩法

本來佢地就睇到

係咪有咩誤會講緊睇今晚對個隊嘅守隊

DEL左隻貓
睇唔到
求貼上黎

del我做乜先

所以你地㩒我咪睇到對而守隊

中傷我隻中2
不能忍

撳都唔撳你啦,閃盲自己咩

好勁好型好正好屈

89土法閃乜

同行者

ok add返

好GREY

好中二好mk好柒好似白卡佬
Del左我吧

全港最大grey佬論壇

真定假

真,好多99

.gun

係 最自豪係隻光屬一開ser就聽班含家產講買咗個pack

嗰陣好似評分9.5
唔係唔買啊話

又打得又補得 op

我地有叫唔好買喎

無呢隻點渡過新手期

頭一定二個po吹到有呢隻就打世界

又有物攻又有魔攻
仲要識得復活
真係唔知點輸

剩係睇佢個摟打樣就知佢勁

全能到得罪講句勁過水計算

唔係話有得買既角都係伏，隻隻驚都係

你睇下佢地講d野就知吹到咁大

聖光雙擊 聽個名就知勁la

仲要一開波就夠AP出
用完仲加耐性可以做埋坦
一隻角可以做哂所有嘢

聖光雙擊係打屬性
係咪即係胸前兩舊野撞埋去

用返光戰算

會長你係咪打左 106

全能到有物攻有魔攻有回血有抗buff有坦度有腿有瘦腰
最重要夠靚女

係

已撞 DLLM 隻阿格無MISS 過係咩玩法

已撞

金劍活性孔斬抗帽 仲要無命中咭 一下都唔MISS

輸係4眼硬直，唔係冇傷贏咗

回避=廢屬CONFIRMED

4眼硬直係咩意思

第一日知？

我等下upload上黎

你唔記得熄招吸仇劍

計數妹個招

好撚正呀sasayaki

好耐冇攞過6星
終於到我呀格stop人斷人手

唔好用trust甲啦升盡都係25%罩

同埋你個阿格唔可以用TP30以下嘅trust
唔係嘅話會唔夠ap出吸仇

硬直問題

要好似Basara 咁講，速度一定要高過盾角先確保到佢唔企係到

如果我要用啊格就要轉用土巨同濕婆

濕婆個星盤差Diabolos 成段

真係冇兩全其美我只可以一係用光戰夠晒慢，一係轉召喚

啊格我係有貪心想用佢狀態技

預期咁樣就用光戰算

會計妹唔駛詠唱，素早推得越高越勁

個傷害差幾多？

因為dia個星盤真係勁好多

我可以話你聽
第1round放降仇唔郁既彩花係無敵

sor 閃隊屌打
好似係

對面阿格2連不動無名係唔係BUG黎,
CT點會突然又滿

如果你會計數上到前 個戰況應該唔同晒

btw基加開斷絕

親密度加成 你好似幾個月前都問過呢個問題

應該係彩花quick左 佢夠快咁岩跑過晒

彩花無QUICK 下麻

我知親密度, 但無諗過加咁多, 突然2連動

親密度加成 你3隻企埋一齊個加成超乎你想像

係加好多我之前放你防守片你隻二王子都連續行動咗 個陣我有講過親密度3隻疊埋一齊

點解我打雙頭龍全部人企埋一齊又唔見有得瘋狂連動

所以回避流最極限化一定係3隻企埋一齊先回得最勁 如果人地3隻一齊,你單獨 咁樣運已經輸咗起馬2-30%

有呀,我隻二王子上咗Haste之後啲人再拍埋去可以連續行動

雖然我唔覺得個個都有練親密度

0:35個招係咪Haste

quick 同haste 兩招黎架清

但2連動係好少見 太勁,
水算2連動巳經可以打死好多人

因為要對手都慢到仆街先得我Lucia成日4連射 > 地圖炮全殺

親密度最高唔係5咩 ？ 好易上到喎

原來如此, 個阿格可以2連不動無名係因為個對手慢到仆街

點分架ching慢慢學習啊ma

最緊要係3隻都分散晒,冇晒素早加成

有啲人唔會上晒PVP主力去幫隻新角刷共鳴

呀格本身可以推到好快，成9X素早
如果有埋haste/素早卡快到你估唔倒

對面仲要2020

啱啱Check返都見到我隻光戰同暗拳之間冇親密度

彩花真係好撚嘔心

quick =機戰再動 你打上級模擬戰果招就係quick
haste 係附加狀態 即係有個白圈喺身果個

冇感情好正常，光戰要既係英雄主義

淨係睇倒第一隻扣咗血又bug

係,我2動打嚟,冇晒AP得返兩隻殘角

唔知幾時會顯示返,半血土法 半血劍聖 應該冇乜AP

次次更新都一大堆不知名BUG

顯示返了,滿血土法,不過兩隻冇晒AP可執

明了

原來白圈叫haste

到咗50萬了,但係啱啱先到Step 4

執左 請指示下隻雞

收工沖緊返屋企今晚咩環境

8 + 2殘 打 剩返4隻,唔知清唔清到

得返9分鐘咁多人未郁洗唔洗我撞101

你執咗101先,之後再揀一隊

101應該好易殺啦，牙rain冇晒ap

班滿血唔郁呀 ching
做晒現充

我想叫你分身執

下次講明你分身個名先

SOR
畀阿格玩到

excel ready

3分鐘重有咁多人未打

鬥唔郁

75:75

今日堂食定外賣

瞬間81,班友cls

deadline fighter

我係挂住刷活動幫公會升rank先差啲唔記得打
就算真係冇打都情有可原

我覺得自己是零

你對基加有份執著

btw 基加抗STOP 50% 唔好諗住停到佢

其實我唔識睇對面用乜人

聽日分身隻基加就可以唔洗用隻鐵巨用臭丁

隻基加叻仔識行後

點解用啊格唔揀魔隊打

本身都見過土法魔防盾優先過補血
無盾又廢
但發現有盾問題仲嚴重
聽日都係熄左佢算

風乜乜擋3隊

聽日試下啦

冇人打MMMMM 做乜鳩

佢地寧願全部撞車都手下留情

突然又頂到兩隊
防隊仲轉唔轉好呢

以為佢壓RANK 撚有伏

風XX完封咗隊93 Rank

對面嘅打人選擇咁搞笑

睇嚟第一位放隻勁野有效嚇到人

已經86rank，好癲

冇出場咋？

係得會腸升得咁慢

有,我見你放土法又有80臭丁所以將你順位拉前咗

放火伯係咪有奇效

係
會俾人打到仆街

未打8-3，應該打完上89

守10隊既機會黎啦飛雲

放土法/阿格係頭都唔係好想打

推新手上前做炮灰

好想放棄大王子 用阿格做主坦

大王子同打少隻冇分別

等我抽隻OYO做打手
再等rain大劍複刻
即刻屌打對面班垃圾

笑4

對面隻 kover9 咁勁既 頂左成5隊

今日兩場都苦戰，基加冇其他劍職連chain真係唔夠力

到時齊曬日日喺公會模擬戰打你

Korver2

囁き

屌，而家先知打龍囉個幣係分數既5%
但我最勁囉得4200分一場
得21幣

無堅牢呀呀呀

任抽架喎

有多隻地圖炮就清到

咁要多幣咪只能手動拉加成角

牙格

打到40萬分已經唔想打

中2表示駛鬼連chain幫手

作為公會會長竟然推廣唔打
我退會了

當你練好就會出大範圍遁 你慢慢練唔好急

所以用skip劵得個位數既幣就係咁解
因為低分

垃圾機制,咁個Skip券存在意義係邊

到時推屬抗

88～

我skip左10次咁濟
屌佢

不過我未確定係咪分數既5%
你地打龍個陣幫手測試下

實上到50萬，箱都會清

之後個排名好似冇差幾多

我SH緊到最後先清

上到50萬重係Step 4頭,要行晒5個STEP冇返100萬唔得

魔隊用臭丁卡會唔會好怪雞

姐係要刷多5日

睇咩角裝呀Rain呢類OK,黑魔放開核爆嘅就唔好

OK 屙in30,000石

3萬唔得再黎多3萬4

如果3萬4唔得呢？

俾計數裝
暫時裝左張1突港女卡頂住先 21魔攻

等個POOL 完抽必中POOL

等佢練完就出未婚妻,刺突傷

悶
有無新game玩
唔想玩FF了

陸行鳥騎士

想問下日服老手,
土忍未有ON/OFF技能之前
有冇辦法確保第一個BUFF會上空蟬加閃?

WOTV

認真 ok?

好認真 得呢隻有基佬俾你抽

無

推刺抗

咁未有ON/OFF之前土忍其實點玩迴避流?

刺抗要巨像兵
30+25+5+15 都係得75% 死機卡好似10% 都係得85

2隻忍圍爐取暖

85夠啦

早日收手
坦+補+打手先係主流

諗住練隻分身玩偏D 咋

等埋中二王子就玩GB+基加+中二王子 全game最偏

阿妹, 土法, 彩花, 個個都有holy
100%迴避都救唔到

玩ffbe，玩完講故仔俾我地聽

真課長專用隊

個ai出TP技真係醒咗
頭先第一場打全魔攻隊，土法真係冇用物攻盾

但我打上級全魔攻都係放物盾

係咪冇其他技出
update前出盾係最優先
而家就出trust技都冇出盾

終於十萬
但係睇翻公會total成800幾萬cls

你太懶

老patpat擺架子

你幾多, 開出黎見我

咩雪7日前

已棄

睇巴哈評中二王子

就知道中二王子準備要做倉管

20萬

唔通3世要岀世了？

圖都無張你話你未開始打都得架啦

一早俾人踢咗 我無DEL FD 習慣

好念舊

貓

@老因
請問水赤把眠劍上狀態率高唔高？唔高照用魔攻金劍算

隻貓我幫你保管住先

鼠保管貓

咩評，睇過

唔高+ 普攻先會上, 無用

26萬5千5百1十二唔係20萬

我又諗到點樣加強隻土忍

大約啦

優點
-擁有防禦貫通 (30) 的大範圍物理斬傷技能 MA也擁有貫通性能
-高迴避率, 技能有提高命中率
-擅長針對光戰/光盾等低命中高防禦角色
-不錯的HP/攻擊力 基本數值

缺點
-魔抗低, 暗屬 被1000 up魔力的神聖射過來一發秒殺機會極高
被其他魔法打到也會造成很大傷害
-物理防禦也不高, 被必中狙擊也會造成一定傷害
-技能ap消耗非常高, 若要維持高輸出需要配備活性孔
-裝備活性孔就不能裝備自身的單體耐性信賴, 生存能力是一個問題
-即使裝備了信賴, 公會戰亦只能發揮一次, 第二戰之後戰力會大幅下降
-迴避buff亦只有虛像, 迴避能力不能與黑肉作比較
-肓成價格是其他角色的2倍, 意思是你養一隻99中二王子用的鑽石
可以養兩隻99 普通UR , 碎片關每天也只能獲取1片
-堆高斬擊耐性可以有效對抗
-大範圍技能需要消耗自己的HP, 連發的話 沒被人打到自己也會重傷
而且HP量太低的話即使AP足夠亦不能發動技能
-機動性低

轉自巴哈

我反而覺得針對光戰呢個唔係好岩

4捨5入係30萬

我寫架, 亂黎, 唔使太認真

係wor屌 Kachung巴黎

好無野搵野講feel喎物攻打手係咁架啦

謝

打手通病 不過佢兩倍價錢

值唔值真係另計

中Holy真係唔會死,計埋數俾你地睇都唔信

高攻過其他打手得黎有範圍降防技 咪同冰劍差唔多 係咁上下啦 再整勁d真係唔洗玩架啦

佢咋 我無唔信
堆高斬擊耐性可以有效對抗
堆高刺擊耐性可以有效對抗
堆高打擊耐性可以有效對抗
堆高射擊耐性可以有效對抗
咁都算缺點咩

唔知玩半坦夠唔夠秒人

都係個句,冇活性孔玩乜物攻角...

懶人包係咁上下
不過我覺得隻中二係幾針對光戰/光盾喎
暗屬貫通

暗緊係針光 佢d技又光kill 緊係針光戰光盾

唔係囉,係針對打手要針對光戰緊係單體秒殺流 二王子/黑肉啦

好人好者點會練二王子同傻西ai黑肉

你呢句串9好多人

而家隻野隱憂應該係同十字斬同一個問題,行上去一招範圍技只斬係光戰身上

btw二王子吸血就話姐 黑肉破甲扣得2000 3下破甲先殺得死 人地有補就更加

包括我自已

整張光Kill卡秒殺光戰啦,洗乜靠中二打坦

光kill 高防又有盾應該都打唔到d咩傷害

吸血好似勁d

黎緊光戰好似二公子咁講玩埋回避流應該好爽

佢大範圍破完黑肉再行去一個破甲就真係秒到 如果行得咁完美既話

早兩日7CHAIN 咗隻光戰一下啪咗佢7千

吱 2020仲講迴避

你點連到7chain

就咁睇數值, 招範圍斬扣得30防
劍聖突一下都扣25防
真係咁大分別?

6CHAIN 先啱 黑肉LB > 光戰 LB > 破鎧

個分別係AOE

劍聖倍率:121%
中二倍率:185%

黑肉同中二自帶破防啵 又係暗屬

黑肉破鎧 : 208%

剋屬光kill破防aoe當第一下2500-3000 下隻黑肉打落去應該就扣3500up 咩光戰都死啦

唔係講笑,而家嘅劍聖打落嚟真係RJ級數,同黑肉冇得比

2020又唔會比光戰用既

不嬲見到劍聖就知隊野勁極有限

我講緊係2020年 仲有人想玩迴避 吱吱

劍聖連黑肉都未必秒到

好似你咁樣連chain 效果肯定好過用中二黎打光戰
依家個環境咁撚多土法, 一個魔杖防盾就擋1/2
唔小心食兩個AOE 隨時訓低
佢起碼要應付到土法 + 光戰先值60000石呢個價

其實中二都有連擊技

緊係唔得今日就係俾佢打中左 扣得2xxx

重要係連擊+光Killer

物魔攻打光戰唔痛
閃埋吸血同Stop 光戰仲有咩弱點

土法打打下又覺得無乜野 水計算仲煩

40命中戒 dllm

魔攻幾下隻光戰就成隻爆開左啦你過隻咩光戰黎

我隻無2020劍聖用落其實無你地講得咁差
琴日守1隊1動 /2隊2動
攻隊成日都係靠佢先嬴到

討論咁多做咩
你地都冇
到時真係廢你地咪笑飽佢
我已看透紅塵

魔盾型光戰,好似Rain咁硬

我有

識揀隊咪得環境係好殘酷

有對魔用光戰既
低要求配置獅城骨灰龕魔劍

等佢地計完先我先發表意見
申利:有

唔好講其他,
呢隻應該係有史以上 LIHKG 抽率/擁有率最低既角色
巳經反映左大家對佢既睇法

劍聖威咗咁耐算好

冇破防係難打

係因為佢太柒

BTW 你當藍毛毛流架?

樣衰+難中+養唔起+男人姐同實力兩回事喎

雙冠軍, OK?

你係工口?
今日無啦啦見到fd list多左隻

點會呢,我地公會直頭係一隻智障都冇中二王子而家數到有5隻

點會無 會腸有呀

你試下再講佢柒

咩啊 藍毛毛好多人有架

講緊當期有抽

佢柒

試咗

我守隊特登擺劍聖響頭引到唔少土法黎打我,
比我阿伯打爆

係
我fd list都見到有5隻未計有d中左收埋唔放出黎

要練到99 先算數

我Fd list都有好多

88

金甲二王子肯定勁

大力一定係基加之上，兩隻性質唔同

一日退到咁多次你個ACC GM ACC黎

咁真係不了佢有送碎升到89都有機

99唔課金玩唔到

唔勁都Buff到佢上神枱啦,望下基加

但係要諗定點樣應付, 配齊課長突爆UR卡可能好勁
唔知鑽石d 公會多唔多人抽/練

@ABCD 有位入會, 好似係

真係已中到既繼續升啦

FFBE 一定會上修隻野，唔會好似GB咁

淨係主角之一就知一定無限上修

btw, 自選埋暗拳之後養呢兩隻應該直到1周年都唔抽卡

唔好彩俾人一下掃低晒啲打手佢又高血又閃得 想打中佢都唔係件易事

Tifa承諾呢

你之前唔係咁講
唔想Bin

最多到時課返2 pack補數

好似宜家個map，三隻企上中路行，二王子一招實收晒頭

基加幾勁都好，都要兩下虎鐵先有機收齊，我有版你睇

真拳王

破防太好用

風槍打仙人掌穿防就知，依隻永遠有地位

官方都比晒提示大家

抽完堅守玩斬無效

都係得你隻坦斬無效,你啲打手唔係

MA 20破防 10斬

岩岩好扣晒d輔/打既防裝

雙坦龜縮彩花陣有冇得諗

咪彩花死先

發生乜事

睇黎大王子好勁
有預感會出UR了

10連投石

都係靠土法範圍技/holy轟埋去

Hard Boss 無倍角 打3520分 有D難度

自從放大王子係首位之後成功守到既機會高咗

normal 手動得1800分,得幾粒幣
hard贏唔到
即刻放棄咗成個event唔再理

岩岩好刷足一日, 到依家刷曬32支水

dllm
hard boss屬性四連難撚到仆街
試過幫boss補血但係都補唔到

Hard#3
・周回時間が若干長い
・石化次第で獲得ポイントが低い
Hard#2
・周回時間が最短
・アイテムドロップ量が少なめ
Hard#1
・周回時間が短い
・宝箱回収で安定してアイテムを獲得
・獲得ポイントが低め

咁啱見到

試下偷CT

sasa斬抗雖然好正但好易俾人清剩佢 佢又太低輸出r撚到輸
btw 如果公會戰守防時間到佢都打唔死我 點計?我會帶住有血既角咁暗左?

官方果隻想秒彩花就難d ,課長果d可能得

隊死彩花留俾冰劍冰槍啦

好似計未死既血%

trust減hate嗰啲數值會唔會受LV影響, 越高級減得越多定係一樣?

都話官方果隻好廢

黑肉AOE 163%都唔止打咁少啦

平時黑肉打弱少少既彩花都係一下破甲秒

係, 所以基加/黑肉 一定唔打
專揀D無乜爆發傷害既隊

中二病又捨身技又加攻BUFF 技, 用大劍又高攻過刀仔 點會秒唔到

只要推高性鬥士素早 另一隻打手低佢1素去配合 輸出都唔會低得去邊

邊件,應該件件都唔一樣我可以Check下

計佢最後殺到幾多隻，如果係1動既，佢會重有2動既機會打其他人

咁就算 擺守隊都幾高風險 sasa既輸出近乎0 掙扎緊俾唔俾多招技佢用

如果好似我咁講既發生，第二隊再打你，咁應該就收皮

你最多可以穩守一隊其實都好

競技場100內見過幾隻斬無效既sasa,
真係唔覺得勁, 無傷ko
不過可能係因為佢D打手廢

係囉, 二動人地見你用sasa就即刻出二王子土忍吸爆你

話有就有咩

係你眼中邊隻係勁的f巴係吹奏撚 你就係唱啖撚

好多勁喎
基加, 阿格, 光戰, 土忍, 風銃, 彩花, 黑肉 都好勁

阿格我驚佢招LB多過不動無名劍

但係sasa 中二王子就唔勁針殺

你用二王子有遁有吸血

Kaxxxx以前都覺得土法勁廢,要用二王子都好過用佢 結果而家都係真香攻守用晒土法

好啦, 我唔唱淡了
sasa同中二王子都好勁

土忍同黑肉嗰件thanks

沙沙弱點太明顯 有得針對咁打無光戰咁全能

之前話佢廢不嬲係因TEAM KILL阿伯
自從有on/off 我息左招地圖炮之後, 唔會打到自己友
就真香

有人會開招LB架咩

招LB好廢見到大部份人都係熄

成日企一條直線比人混亂哂3隻, 機率奇高

用活性孔嘅會同你講招LB消耗太大

姐係只可以放攻隊

競技場果d 大部分都無息喎 ,
公會戰都中過LB , 彩花中左即輸
反而不動無名唔驚, 有得解

競技場邊有參考價值,換個位就由大勝變大敗公會戰守幾隊嘅都熄晒

加上競技場真係WFC,我而家先發現我競技場隻二王子冇熄技

49AP打一吓就醒番我寧願佢STOP吓斷吓手

突然唔記得咗呢兩件咩外形,等多陣

黑肉高踭鞋

高爭鞋同籠手

土忍 : LV.1 : -6仇 LV.20 : -8仇
黑肉 : LV.1 : 15男殺 -6仇 LV.20 : 25男殺 -6仇

有得減到負數?

降仇咪負

試過
但係要撞正rain打完之後先輪到偷ct嘅角

又半夜爆Po

thanks
即係淨係升黑肉嗰件就得
阿格做坦, 左右兩個每人一件

自己用隻rain, 再借frd隻rain

籠手優先好低下

唔係喎boss好似冇得借

畀牙rain用, 垃圾赤魔職可以冇TP技

@怨XXXXX

不過啲TP技留晒俾回血

怨XXXXX愛人起碼有時魔副職
牙rain主職得招燃乜乜垃圾招(照開)

唔係都唔會有咁多活性呀Rain

用番晒魔攻裝都有8百幾魔攻, 篤人都幾痛, 仲有5千幾血
萬事俱備只欠活性孔

俾你截咗糊

火伯碎同彩花碎

雙飛

10連中奧丁係咪求其夾隻斬系就得？

中二王子

以後都唔用石抽

試下轉RAIN 職出減素早斬

又中突爆咗嘅UR

有彩波彩幣 爽

40幣都唔夠換10塊2020碎

又中

棄

d換到幣換到60 燈暗拳碎， 仲差500碎

講緊連必ur角pool都附加張垃圾詠速俾我 棄

有冇人可以auto一round贏倒hard boss
有冇陣參考吓

手動都會多coins gei

抽到冇哂石
都唔知繼續抽中二好定係修心養性買聖誕港女碎上99拎TRUST好

Blocked

中三隻係過分咗啲

啲?
你肯定無淡化咗件事？

我都中堅牢，諗緊買唔買商店果3 set碎
張卡好似廢過鐵巨好多 應該做倉管算

堅牢魔攻卡, 鐵巨物攻卡喎

而且鐵巨要減素早

dllm block

好明顯官方見我5pack唔中中二王子可憐下我

就係差個一劈

手動clear Hard ,3700pts , 你地睇下有無用

人懶

要等登執on/off先有可能auto連chain

有無埋卡睇

btw 那有活性孔...

K巴係咩都追返幾pack咁

想升SSR暗忍 d虹碎少到

啱啱成功咗, 不過彩花畀人沉默咗搞到有嘢死
然後發現原來冇卡係加沉默耐性

見係魔攻卡仲全隊防斬即買黎覺2野

每日都有人中堅牢 我決定課

整完防沉默戒畀彩花就可以一場過兼唔死人
都有24XX分
可以開始掛boss了

風大劍

劍聖降防取唔取代到降斬耐

gay